Нормативные документы:
	Источники нормативных документов:
		Государство - ГОСТ (Государственные стандарты)
		Организация - СТО (стандарты организации)
		Предприятие - СМК(Система мендежмента качества)
		
ГОСТ Р 53711-2009 ИЗДЕЛИЯ ЭЛЕКТРОННОЙ ТЕХНИКИ. 
	Правила приемки.
		Правила приемки изделий на производстве,
		предъявляемых на контроль партиями или непрерывным потоком.
		
ГОСТ 25359-82 Изделия электронной техники.
	Общие требования по надежности и методы испытаний
		Методы испытаний на безотказность (долговечность) изделий.
		
ГОСТ Р 50779.11-2000 (ИСО 3534-2-93)
	Статистические методы.
	Статистическое управление качеством.
	Термины и определения
		Стандарт устанавливает термины и определения понятий в области статистических методов
		управления качеством продукции, процессов и услуг.
		
ГОСТ 15.309-98
	Система разработки и постановки продукции на производство.
	Испытания и приемка выпускаемой продукции.
	Основные положения.
		Стандарт распространяется на все виды народнохозяйственной продукции,
		кроме специальной продукции.
		
ГОСТ 20.57.406-81
	Комплексная система контроля качества.
	Изделия электронной техники, квантовой электроники и электротехнические.
	Методы испытаний.	
		Стандарт устанавливает методы испытаний изделий электронной техники,
		квантовой электроники и электротехнических на воздействие механических,
		климатических, биологических, внешних воздействующих факторов и специальных сред
		и методы оценки соответствия конструктивным требованиям.
		
ГОСТ 25359-82
	Изделия электронной техники. 
	Общие требования по надежности и методы испытаний.	
		Стандарт распространяется на невосстанавливаемые изделия электронной техники
		производственно-технического назначения и устанавливает общие требования
		по надежности и методы испытаний этих изделий.
		
ГОСТ Р 50779.30-95 
	Статистические методы. 
	ПРИЕМОЧНЫЙ КОНТРОЛЬ КАЧЕСТВА. 
	Общие требования	
		Стандарт распространяется на: 
			– контроль поставщика 
			– контроль потребителя.
		Применяется при разработке ТУ, СТО, инструкций,
		определяющих выборочные методы контроля и испытаний и правила приемки.
		
ГОСТ 18321-73
	Статистический контроль качества. 
	Методы случайного отбора выборок штучной продукции.	
		Стандарт устанавливает правила отбора единиц продукции в выборку при
		проведении статистического приемочного контроля качества,
		статистических методов анализа и регулирования технологических процессов
		для всех видов штучной продукции производственно-технического назначения.
		
ГОСТ Р ИСО 2859-1-2007
	Статистические методы. 
	Процедуры выборочного контроля по альтернативному признаку. 
	Часть 1. Планы выборочного контроля последовательных партий на основе
	приемлемого уровня качества.
		Стандарт устанавливает планы и процедуры выборочного контроля по альтернативному признаку
		для штучной продукции на основе приемлемого уровня качества (AQL).
		Планы выборочного контроля распространяются (но не ограничиваются этим перечнем)
		на контроль таких видов продукции, как:
			– готовая продукция;
			– комплектующие изделия и сырье.
			
ГОСТ Р ИСО 2859-5-2009
	Статистические методы. 
	Процедуры выборочного контроля по альтернативному признаку.
	Часть 5.
	Система последовательных планов на основе AQL для контроля последовательных партий.
		Стандарт устанавливает последовательные схемы выборочного контроля,
		которые дополняют систему статистического приемочного контроля по альтернативному признаку.
		Основным преимуществом последовательных планов выборочного контроля является сокращение
		среднего объема выборки. 
		
ГОСТ 24297-2013
	Верификация закупленной продукции. 
	Организация проведения и методы контроля	
		Основные положения по организации, проведению и оформлению результатов входного контроля
		материалов,
		полуфабрикатов и комплектующих изделий, используемых для разработки,
		и производства продукции.
		
ГОСТ Р МЭК 60605-6-2007 Надежность в технике. 
	Критерии проверки постоянства интенсивности отказов и параметра потока отказов
		Стандарт устанавливает методы проверки предположения о постоянстве интенсивности отказов
		и параметра потока отказов по данным испытаний или эксплуатации. 
